識人一日食200粒白瓜子（zoplicone,安眠藥),你問我答。

歡迎出招

push
想多啲人知香港有一班人發生緊咩事

好奇有無朋友因為反送中同肺炎都食多左

有無同路人知道果種痛苦

push

好擔心有無人都係咁

有無人都係慣左食大量瓜子?

呢個時間係咪少啲人會咁無聊上連登

唔會中毒咩 食咁多

鬼魂上連登？